[我宣佈] 每年11月第四個星期四為香港感恩節！

一嚟感謝美國參眾兩院同侵侵通過香港人權法案

二嚟亦同美國嘅感恩節同步

我哋同美國都擁有共同嘅價值觀：民主、自由、人權

強烈要求政府將每年11月第四個星期四為公眾假期！

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

［主線任務日程］兩條支線成功 但主線最重要呀